【山竹遠去】六間大學宣布 學生及教職員明天毋須回校 (20:08)

香港科技大學宣布，由於強颱風「山竹」襲港，於各區造成破壞，考慮多個交通管道受影響，大學亦有設施需要清理及維修，為確保學生及員工安全，決定明天（17日）無論是否仍有熱帶氣旋警告或暴雨警告生效，科大學生及教職員均無須回校。

香港教育大學、浸會大學、中文大學、城市大學和理工大學均有類似安排。各校宣布，除緊急維修工作人員或必須回校當值的職員，所有教職員和學生均毋須返回校園。

本報正向其他大專院校了解明日上課安排。

教育局已在較早時候宣布，考慮到社區各項設施需時清理和維修，為確保學生安全，明天（17日）所有中小學均停課。

恒大係college 係咪同中學生睇齊

HKU

港大

Kongu

Lingu終於同hku睇齊

仆街 教幼稚園聽日都係要返

source?

hku lingu 竟然唔聽林鄭話

香港城市大學亦表明，由於強颱風「山竹」襲港，造成不同程度的影響。大學小心評估各方面的情況，包括校園設施，公共交通及道路狀況，為確保學生及員工的安全，決定明天停課，學生及教職員 (須處理緊急工作而當值者除外) 均毋須回校。

明報

博雅學府同JERJER打面睇齊

仆街，樹仁都要返學

聽日咁麻煩點上寶馬山

屌你老母LingU

林鄭潛左水喎

ALL BUT HKU

唉，Lingu最後都要輸俾hku
一大

Lingu不嬲都係牆頭草
跟開大隊
本來應該真係唔想停課
不過之後見間間都停，所以唔敢照開學

有冇圖